[
    {
      "category": "Вопрос из инстаграмма",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "Сколько было шаров на потолке в одном из последних сторис?",
      "correct_answer": "11",
      "incorrect_answers": [
        "9",
        "11",
        "12",
        "10"
      ]
    },
    {
      "category": "Вопрос из инстаграмма",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Дата твоего первого поста в инстаграмм?",
      "correct_answer": "3.05.2013",
      "incorrect_answers": [
        "3.06.2013",
        "4.05.2013",
        "5.03.2013",
        "3.05.2013"
      ]
    },
    {
      "category": "Вопрос из инстаграмма",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "Количество твоих актуальных сторис? ",
      "correct_answer": "13",
      "incorrect_answers": ["10", "15", "13","12"]
    },
    {
      "category": "Вопрос из инстаграмма",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Сколько фотографий с тобой в аккаунте твоей мамы?",
      "correct_answer": "30",
      "incorrect_answers": [
        "8",
        "24",
        "30", "41"
      ]
    },
    {
      "category": "Вопрос из инстаграмма ",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "С какого фильма началася пятизвездочная система?",
      "correct_answer": "Ундина",
      "incorrect_answers": ["Ундина", "Грань времени", "Молочные зубы", "Дьявол в деталях"]
    },
    {
      "category": "Вопрос из инстаграмма",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Сколько звёзд ты поставил фильму 'Малькольм и Мари'",
      "correct_answer": "4",
      "incorrect_answers": ["2", "5", "4","3"]
    },
    {
      "category": "Вопрос из инстаграмма",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Какой оскороносный фильм получил 4 звезды, а не 5?",
      "correct_answer": "Минари",
      "incorrect_answers": ["Английский пациент", "Минари", "Столкновение", "Непрощенный"]
    },
    {
      "category": "Вопрос из инстаграмма",
      "type": "boolean",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Сколько сторис в актуальных 'Победы' ?",
      "correct_answer": "18",
      "incorrect_answers": ["20","17","18","21"]
    },
    {
      "category": "Вопрос из инстаграмма",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Сколько денег тебе подарили на ДР в 2013 году, вместе с халатом Локомотива?",
      "correct_answer": "7",
      "incorrect_answers": [
        "4",
        "9",
        "7", "5"
      ]
    },
    {
      "category": "Вопрос из инстаграмма",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Сколько постов в твоём инстаграмм с хештегом #покер(poker)?",
      "correct_answer": "7",
      "incorrect_answers": ["6", "11", "8", "7"]
    },
    {
      "category": "Вопрос из инстаграмма",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "Какого спорта нет на фото в твоём инстаграмме?",
      "correct_answer": "Хоккей",
      "incorrect_answers": [
        "Капоэйра",
        "Хоккей",
        "Настольный теннис", "Баскетбол"
      ]
    },
    {
      "category": "Вопрос из инстаграмма",
      "type": "boolean",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Какое название нет в твоих 'актуальных'?",
      "correct_answer": "Друзья",
      "incorrect_answers": ["Интересное", "НН", "Актуальное", "Друзья"]
    },
    {
      "category": "Вопрос из жизни",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Какой город упомянут на толстовке, в которой ты был на ДР у Саши на даче в 2019?",
      "correct_answer": "Boston",
      "incorrect_answers": ["New York", "Boston", "London", "Miami"]
    },
    {
      "category": "Вопрос из жизни",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "На какой улице мы жили в Минске?",
      "correct_answer": "Немига",
      "incorrect_answers": ["Немига", "Ленина", "Проспект независимости", "Молоденческая"]
    },
    {
      "category": "Вопрос из ВК",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Сколько подписчиков у тебя в ВК?",
      "correct_answer": "760",
      "incorrect_answers": [
        "650",
        "760",
        "280", "520"
      ]
    },
    {
      "category": "Вопрос из инстаграмма",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "Дата первой фотки в инстаграмм из Армии?",
      "correct_answer": "15.01.2017",
      "incorrect_answers": [
        "15.01.2017",
        "24.07.2016",
        "30.03.2017", "02.04.2017"
      ]
    },
    {
      "category": "Вопрос из жизни",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "На какой улице находился ресторан в Москве, где мы пили апероль?",
      "correct_answer": "Ярцевская",
      "incorrect_answers": ["Братиславская", "Перерва", "Ярцевская", "Партизанская"]
    },
    {
      "category": "Вопрос из жизни",
      "type": "boolean",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Какого числа ты переехал в Москву?",
      "correct_answer": "2 марта",
      "incorrect_answers": ["2 марта","4 марта","1 марта","3 марта"]
    },
    {
      "category": "Вопрос из жизни",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Как назывался бар, в котором мы смотрели стендап с тобой?",
      "correct_answer": "Джи Джи Гриль",
      "incorrect_answers": [
        "Бар вино","Бар Lola",
        "Джи Джи Гриль",
        "Hidden Bar"
      ]
    },
    {
      "category": "Вопрос из жизни",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "Ты классный?",
      "correct_answer": "Да!!!",
      "incorrect_answers": ["Да", "Да!!!", "Да!"]
    }
  ]
  